［人口老化］係寶定係賊？

細果陣，會覺得長者係好有智慧，會指導你，講下D經驗教下你野咁。

但人越大，個睇法就開始變，覺得佢地食古不化，倚老賣老，無知，只覺得自己果套就一定岩，後生果班就一定錯。特別係d職場老屎忽

因為屋企由細到大都無長者一齊住，只係同雙親居住。所以想問下，係咪得我咁偏激

老而不死是為賊？
家有一老如有一寶？